Willem Otti kaebduses wastu Aadam Kolk, nõudmise pärast, kaebatud protokoll Nr 33, ütel Aadam Kolk et see wõlg õige on, aga ei olla praegu mitte woimalik äramaksa.
Moistus: Aadam Kolk peab see wõlg 22 Rubla Kreet Warese heaks Willem Otti kätte 3 nädali sees äramaksma.
Moistus kuulutedi § 773 seletamisega.
